一句講晒，大家驚唔驚立緊急法？

某程度上，緊急法=戒嚴 再推落去就係出老解

各位手足驚唔驚？

正皮=唔驚
負皮=驚

一早講左攬炒 無存在驚唔驚 最怕佢反口

係驚佢唔撚出

如果咁都驚就唔會叫攬炒

驚佢唔立

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

撳錯驚
驚條撚咩

只要睇到支共仆街就乜撚都唔驚

利申左先
我係驚 驚佢唔撚立呀？
我地班後生經濟好又冇受惠過
屌你老母樓價世界第一
物價又係世界頭幾
公屋就俾撚晒d支那新移民住
根本nothing to lose
攬炒啦港共政府
睇下邊個輸得多d

唔驚
立囉
我照打機上fb

好驚佢唔立法

咪講撚咗攬炒，come on

g持

nono 只屬半攬炒

最驚佢彈弓手

我想要緊急法又要解放軍
會唔會太貪心??

come on baby! quick quick declare it! if we burn, you will burn

be water, 反正窮L一名。

快撚d啦，屌 唔實施正契弟

大家要做好覺悟，佢戒嚴本身係出唔到老解，你要戒嚴繼續夠人出街先出得老解，你要嗰萬幾人黑警執行唔到戒嚴先出老解，未出老解就噃屋企係冇用

佢直接出老解反而唔使死人，佢先戒嚴再老解一定有人犧牲

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

驚撚

快啲唔該

攬炒你估講笑呀

唔想佢立，但立都唔驚

驚佢得把口講

驚佢唔出

嚟啦，我就係想睇吓到時邊個死先

一個唔跟校規既學生，竟然會擔心研究中既校規

驚唔到咁多

Ok la

佢夠膽咩 得個講字

唔驚，某些之前連登行動反而會輕易成功，提款搞擠提

我點知驚唔驚喎！立左你先再問我啦，到時話你知

行到依家，一係變做一個中國嘅二三線城市，一係變得更民主更自由
我就唔會移民走佬嫁啦，香港點我就點

佢要緊急狀態既，咪黎囉，反正我一定唔係最大受害果個

係喎，真係驚佢唔立

快

老解都未撚驚
驚咩急尿法？

好撚驚呀

驚乜撚
影響埋班港豬就會出嚟嘈架喇

黎丫！

係就快，仲等乜？記得將所有外國領事先拘留，再遂出境，趕走外國勢力！

唔好氹完我開心又縮沙呀